諗到一個可以屌自己嘅方法

最近用飛機杯時,突然諗到如果將自己嘅肛門倒模成飛機杯.咁樣係咪某程度上屌緊自己？

切左你條撚咪可以屌到自己後面囉

夠長就得啦 唔洗見血既

用Portal 支槍

自己屌自己算唔算gay？

會少左樣野爽

正確做法

倒模自己碌鳩

拎黎插自己屎眼

再用自己形狀的飛機杯

咁就雙重享受

唔算 我都試過

自己睇

用自己隻手幫自己打j算唔算gay?

點解膠post都可以咁多人覆

我碌野長到可以兜向後自插屎眼。
洗乜倒模咁麻煩